Pypl苦主區

搞乜

係囉
跌乜尻

基本面冇變
加倉啦
冇理由既趺就係加倉既好時機

明明有無武肺 都會用到paypal

我-30 v +30 pypl

均價186@20

已轉倉去sq

咪一樣跌

Ok la

呢到有啲200樓上Ching

Sq出街食野買野都可以用
Pypl真係網購先用 疫情受惠大啲
到疫情真係復蘇時 長遠好似sq好啲

Paypal都有POS機

尋晚好明顯係炒疫苗受惠股啦
咁疫情受惠股就要跌㗎啦

可能d人唔知

冇人會出街用PayPal

均價179

可以出街買就可以少啲online shopping 了

payme 都有得係某啲商戶俾錢 你用過未?

出街d人會用venmo,係外國好似payme咁
venmo係paypal嫁

有QR code仲似支付寶

係咩

買完都唔知間公間有咩業務

都要有人知venmo係paypal 先有人炒
契媽前幾日撈底咪又係跌

我就係想指出基本面有變